懷疑樓下個7仔妹暗戀我

剛剛去買野 佢同我下次見 係唔係約我？

靚仔原來可以咁煩惱☹️☹️😞😞

醒啦 柒頭

算啦 冇人明我

多謝曬 下次見

純交易姐 你比得起錢咪叫你下次再幫襯囉

你精神岀現左問題

好葡萄樓豬

grape grape

你應該長期都好眼訓

屌你七仔啲所謂女，唔係肥婆就阿嬸

btw 樓主真識食

好酸 樓主你就好啦 一定米八又靚仔

係暗戀 我岩先買完野 但佢咩都無講

夜喇

I know that feel bro